唔訓既你 依家做緊咩野?

溫書

幾好食

我當佢甜品

醞釀緊訓教

加油

咩事

收工

努力

恭喜藍蘋

不過都係覺得Bulla個隻酸啲好食啲

樓豬

Bulla得我食 但十字牌屋企人都食

咁唔洗同屋企人爭

即喺要自己畀錢買

加油雨清

你好

今日出咗街影咗成日相 感覺好滿足

諗緊溫唔温豬好

Bulla係堅貴
有冇試過個雪條

趕asm
我想瞓覺

有雪條架咩 我呢邊個凍櫃好細 我睇下遲啲去大間睇下有冇先

見過士多啤梨味

不了 最憎士多啤梨

我想方加

我聽日都想出去影相

聽日先啦

快d做完可以訓

仲有2日

飲緊第二杯紅酒

激氣呀！

歐洲啲大教堂

chill

why ar

唔想做

條撚屌冇啦啦搵我！但我唔想覆！

咁唔好做吧

=.=

係度諗緊其他人係點樣搵到增值自己用的知識
點樣搵話題同人傾計識朋友

覆咗三隻字